東區又多個中武肺死左

有線啲消息快咁多

80歲

呢個係第幾宗個案?

4

第89號